之前有個豬咀google excel link 的 post 想揾返

如題，就死，想買豬咀旁身，醫院唔夠 N95 了

有冇黃豬咀店？

推呀

推

屌你老味個 search engine is shit, 揾唔到

幫推

揾到了